［新手］想養金毛尋回犬

想聽下各位ching意見

金金好乖好得意

金毛有一係就好活躍 一係就好靜 睇你想要邊種

支持

金毛好正

以前養過好有靈性，不過啲毛要經常打理，每日又要帶佢出街都幾吃力

同貓有d似

屋企幾大?

約800呎
要好大空間㗎

活躍嘅會唔會好拽？

點解帶佢出街會幾吃力

我個隻好曳
同街見到個d好唔同

成日要搞d毛 甩到一地係 唔駛旨意買黑褸 不過通常好醒

識教既話唔會

最緊要帶出街

我諗應該唔成問題
仲有無啲咩缺點或者要注意

點樣教㗎？
係咪當佢係人咁教

好難解釋
新手唔識教既話建議揀隻比較靜

養過兩隻金毛 好乖好得意 同埋好聰明

咩叫識教？
講真我只係覺得隻狗本身乖 而唔關個主人事

本身乖就好 撞著拽又唔教就麻煩

世事都給你看透了

金毛好得意

金毛天生髖關節好易有事 而家屋企有隻就係咁
已經唔肯郁 成日急尿都唔痾
搞到成日會忍唔住漏尿

養緊 今年14歲
真係好乖但係細個好活潑好難搞
宜加老左後腳又有問題
毛又甩得好勁
真係有時間keep住帶佢出去先好呀